Документация CS-Cart
--------------------

Теперь все инструкции по установке, настройке и использованию программного обеспечения CS-Cart доступны на русском языке. 


Установка
=========

Как установить CS-Cart или настроить сервер для CS-Cart. 

.. toctree::
    :maxdepth: 3
    :titlesonly:

    install/index


Администратору
==============

Стандартная функциональность CS-Cart.

.. toctree::
    :maxdepth: 3
    :titlesonly:

    manager/index

Разработка и модификация
========================

Всё о разработке и модификации CS-Cart.

.. toctree::
    :maxdepth: 3
    :titlesonly:

    developer/index

Полезная информация
===================

.. toctree::
    :maxdepth: 2
    :titlesonly:

    faq

* `Управление интернет-магазином CS-Cart — мануал <http://www.cs-cart.ru/features-admin.html>`_

* `Система управления интернет-магазином CS-Cart — видеокурс <http://www.cs-cart.ru/videos/admin/>`_

История изменений
=================

.. toctree::
    :maxdepth: 3
    :titlesonly:

    history/index
